台灣重返聯合國白宮聯署

簽啦各位!

又簽

個petition台灣人自己開?

係掛

過去中方有向港府交人的例子的
介唔介意阻你小小時間簽

【聯署救人】區議員發起聯署批港府冷處理 促向中方申交回12青年

有政客推先推&簽啦
已玩爛

比返台灣人做啦
聯合國咁撚垃圾
入去把撚咩

好好笑其實
美國都派緊高級官員去台灣face to face傾
仲有人係到推一個obama時代留底 無人理嘅petition
仲要唔知係邊個搞 名不正言不順
如果台灣人發起叫到我就一定簽

我可以預見，隨咗共匪外交失敗、經濟衰落、天災不斷，共匪會作出死前最後嘅瘋狂，台灣會慢慢比國際接受甚至發展建交，恢復返民初時代嘅國際姿態，失而復得

即係有機會反攻大陸?

要睇大陸人心取向，但我覺得即使共朝之後中華民國都難以完成恢復民初版圖，唔講同其他國家邊界問題住，剩係新疆西藏內蒙都未必想再比你統一，而且我覺得本身仲有兩江、兩廣呢啲地方都寧願自成一國，而台灣人本身早已經想同大陸斬䌫，關係僅限於通商，唔再覺得大家係同一個民族

香港都未必想跟民國啦

垃圾還垃圾，
但一日未有一個可以實際取代佢嘅組織，
聯合國就依然有佢嘅影響力。

就好似美國退出WHO咁，
當然係個好嘅開始，
但要真係另起組織+游說到一定數目嘅大國加入先有實際作用

所以要支持台灣搶返UN個會席

但老共一日仲有安理會否決權, 台灣一日都入唔返聯合國喇

點樣推倒成個安理會制度先?

踢走支共
台灣坐返安理會個位咁咪得

當年中共都係咁做

係
而且台灣想返入去UN就只有呢條路

Push

推

唔會啦
琴日個passport皮改design都已經講到明之後會行邊條路
除非有人要台灣去做

美國